[死線投票] 推到變民間死線

已經有幾個post討論死線
有啲823贏，有啲830/831贏

但宜家係set民間死線
只係連登投無用
有無人可以推到有tg channel admin整poll，
其他人再forward個poll
下面係啲choice

政府回應最後死線
1. 無需死線
2. 823: 打鐵趁熱
3. 830: 多啲時間
4: 831: 民陣遊行後等於死線結束
5. 其他日子

[死線投票] 823 定 830 !!!!

推

有死線只係自己設限同埋比對手可以準備
真係be water既話幾時都可以搞大

個人認為可以等埋美國國會復會先

823

823係之前投出黎，但完全無spread過出去!!!!!
仲要824 825都有野搞，唔知知點升級

830多啲時間做好文宣，但831民陣仲有遊行
所以個人推831，遊行完就死線過然後92可以三罷!!!

10

9

8

7

6

5

4

3

等美國國會?

2

1

可以加多個choice

美國可以點幫我地靠自己啦

有人提議等美國復會

政府回應最後死線
1. 無需死線
2. 823: 打鐵趁熱
3. 830: 多啲時間
4: 831: 民陣遊行後等於死線結束
5. 等美國復會
6. 其他日子

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

幫手推

831831831831831831831831

推到有線

831
夠多attention

Agger

靠自己

我個人意見，831之後過一日，9月1可以先係死線.政府都唔回覆就9月2行動升級.
9月2學生更加可以大力推行霸課

牌面睇831民陣後set死線比較穩妥

有無人tg開poll

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要有市場文宣，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

光復香港時代革命心

推到有死線